
                      Wooooooooow. Por favor... La recomiendo de principio a fin. Es magistral !!! Eso si, algunos le llamaran romantica, otros pastel, otros drama, otros cursi, llamenla como la llamen.... Mujeres, TENEIS QUE VER ESTA PELICULA... Lo tiene todo. Espectacular. Uff... Me encanto... Y soy hombre. Jajaja.
        
            